有人話要炸死200萬人 係咪應該當恐怖主義

我地係咪可以報警定報cia

睇個樣似弱智 應該唔受理

恐怖分子

報定先....

起碼送佢入青山先 唔好俾佢炸死我地
利申：好撚驚 就瀨屎

搞到我心理有陰影唔敢出街

可能佢信真主

唔識字就唔好住喺香港

香港用正體中文
國先用殘體

偉大嘅祖国放佢地落嚟
就係為今日

Give feedback on this post > Report for terrorism la

警犬？定Facebook post

豬到

傻人發現案

殺200萬人
ISIS級數嘅恐怖分子先做到

Facebook.
Police dogs are useless ah

唔好咁侮辱啲豬
啲豬仔不知幾撚可愛

講野既無logic 無論點
又火星文
最弱智就呢D
點解九年免費教育仲有咁既生番

點止 要某国先做得出

當行出黎嘅人數超過香港人口1/4，連民建聯啲傻西都知不可能稱呼他們全是暴徒，出黎行都1/4，加埋仲未出黎行齋噏嗰啲你出年唔撚洗選啦對抗200+1萬人同自殺冇分別民意不可違所以呢條友真心弱智的

係得恐怖分子先會講得出咁嘅嘢

呢條女俾人起咗底
老公走佬，個女弱能，
好似仲有個仔用嚟問老公拎錢
拎老綜但做雞

有冇諗過開埋佢名

自己單張圖慢慢研究下

Push